[失戀第十六日]小熊維尼的智慧：找一樣你所鐘愛的事物，然後永不放手

但有啲野就算唔放手，甚緊緊緊握住佢都會流走

習帝你就好啦

日記post?

堅定的愛post

如果之後奶共有得皇上賜婚
我都甘心奶共

祝你成功

Thanks

搞咩

岩岩失戀後有新目標定想復合阿

但係唔放手都冇用
對方都係唔會理自己

復合 堅定愛一個人

你個名

為咗佢 變成點都冇咩所謂啦

出面好似有個post: 你自己諗係痴情，人地諗係痴線

逼婚咁款 佢既心唔係你度得到佢個人有咩用

好多以前成功嘅人士，都係堅持自己，果時啲人都話佢痴線，最後佢嘅堅持令佢成功咗

有 人係喥就得

更多既係堅持一樣野，到死都未成功
你覺得堅持就一定成功係因為堅持後都失敗既人無人會報導出黎
同埋你愛情同人地堅持既人都無可比性

過多4 個月後你再番黎睇番呢句野 你會覺得自己好傻

唔會

你堅持 仲有一絲成功
你唔堅持 連果一絲都冇埋

前提係你條路要岩 問題你唔知呢條路係唔係最岩你行 但你就因為最熟悉呢條路而唔願意揾其他路行 同埋條路都封左 唔係等就會開番 原地踏步你遲下會後悔
點都好，你咁堅持我點都祝你成功既

4 個月先講啦 而家你講咩都唔準